網上購物問題

銀聯恆生提款卡可唔可以網上購物

想係日本Dmm買video下載嚟睇

但無credit card

聽人講提款卡可購物,仲直接係ac扣,真定假

DMM我印象直接買點卡都得(?)
卡呢方面幫你唔到

唔得
銀聯信用卡先得

Tap & Go

連信用卡都無好心做完每日一篇就縮番入老母閪拎零用啦